追星L入一入嚟

唔知大家有冇同感？
有時會突然好想唔再追 覺得好無力
追得多就會越來越貪心
有時太忙去唔到追 見到其他人去到又好嬲
話下次唔去要脫飯 但下次又係繼續去
/
有冇人可以打醒我？

我而家都冇乜心機追

追到唔知自己想點 覺得自己太貪心
想一巴一巴車自己

Agger
當粒星對自己好 自己又會奢求好多野 永遠唔會滿足 有時想放棄 但見完又好中意 好想繼續追落去